Young girls offering sex to protesters: Fanny Law

Young girls offering sex to protesters: Fanny Law

Executive councillor Fanny Law said on RTHK's "Backchat" programme on Monday that there are confirmed reports of young girls offering free sex to frontline protesters.

Reacting to a listener's email which alleged that some girls are being tasked to provide "comfort" to frontline protesters, Law said: "I think we have confirmed that this is a true case. I am so sad for these young girls who have been misled into offering free sex."

Another guest on the programme, League of Social Democrats chairman Avery Ng, countered Law, saying he thinks sex should always be free and out of love. He said protesters don't have to risk police tear gas and bullets to get sex, which they can get without such danger elsewhere.

Law's claim prompted an angry listener to call into the show, accusing her of spreading rumours and disrespecting people.

"There is evidence. That is the daughter of a friend's friend. That's second-hand knowledge, but it's direct, it's real. Okay? Direct and it's real. And the girl actually wrote a piece," Law said.

But the caller, who gave his name as Matthew, was not satisfied with the response: "This is outrageous. It's just too much, Fanny".

"Where are these emails coming from, Fanny? You know as well as I do how the United Front machine works," he said.

After the programme, Ng told RTHK that Law had confirmed to him that the allegation she was referring to had been made in pro-Beijing social media groups.

He said she told him that she had fact-checked the information and it was true, and she had also heard the claim from a "cruise buddy".

friend of my friend's friend's friend x999

Fanny Law 的意思：

Fanny = uk offensive a woman's sexual organs

Law = 籮柚

你懂的